今日生日

祝我生日快樂

Happy birthday to me

樓豬生日快樂

祝你 Debug 快樂

HBD巴士!!,

你今日 de 咗未呀？

de你老雞

Happy Bugsday

慢慢享受

收聲啦臭雞

生日快樂

多謝

生日、母親節丶佛誕快樂

Happy Birthday!
Have a nice day!

三合一

Thank you very much

巴仔生日快樂

多謝浮浮

唔講啵